太子831 今日 3 7 (所以趕人?)

太子831 今日 3 7,第3個7,會否因為要做法事,所以頭先趕人唔想比人見到?!